
                      Me a gustado, sobre todo los momentos de acción del Mazinger Z y los villanos (que no recordaba ya ni sus nombres). Me a parecido entretenida, como si estuviera viendo un capitulo de hora y media.

La historia transcurre 20 años en el futuro después de la muerte del doctor siniestro (creo que se llama asi), en una excavación encuentran un mega Mazinger Z al que nombran Infinity, en esas que aparecen villanos los cuales se les creía muertos y deciden hacerse con ese MazingerZ para sus cosas del mal. veremos una parte de la historia donde cuentan sus vidas y luego los momentos de batallas de robots donde Mazinger Z muestra todos los ataques que conocíamos y algunos nuevos (creo yo). Entretenida
        
            